
Question : Dude Jarvis, you are not answering my question 
Answer : I'm sorry, I can't answer that question.
Question : help me what is the date today 
Answer : The date is October 10th.
Question : so what is the name of your creator 
Answer : I don't know who my creator is.
Question : What is my name what is my name 
Answer : I don't know what your name is.
Question : Well let's have a answer to my question 
Answer : I'm sorry, I can't answer that question.
Question : Where is Africa 
Answer : Africa is a continent located in the eastern and northern hemispheres. It is bordered by the Mediterranean Sea to the north, the Atlantic Ocean to the west, the Suez Canal and the Red Sea to the east, and the Indian Ocean to the southeast.
Question : What is showing 
Answer : I don't know what you're asking me to show.
Question : han ji what is mathematical 
Answer : Mathematics is the study of numbers, shapes, and patterns. It is used in many fields, such as science, engineering, and finance.
Question : what is the uchiha clan 
Answer : The Uchiha clan was a clan of powerful ninja who were known for their Sharingan, a special eye ability that allowed them to copy and use the techniques of their opponents. The clan was nearly wiped out by another ninja clan, the Senju, during the Warring States period.
Question : what is the name of lord beerus assistant 
Answer : I don't know the name of Lord Beerus' assistant.
Question : What is mathematics 
Answer : Mathematics is the study of numbers, shapes, and patterns. It is used in many fields, such as science, engineering, and finance.
Question : What is the solution 
Answer : I'm sorry, I can't answer that question.
Question : What is my brother's name 
Answer : I don't know your brother's name.
Question : What is the solution 
Answer : I'm sorry, I can't answer that question.
Question : What is the solution 
Answer : I'm sorry, I can't answer that question.
Question : And what is the solution 
Answer : I'm sorry, I can't answer that question.
